第二屆連登仔女M記聚會 （海外版)

同大家認識左一段時間
適逢完sem 大家都係返唔到香港食燒賣既可憐蟲
所以想下星期搵日出黎食個飯
有冇人想join

要影相 不了

上你度食牛

係香港可以點join

心靈聚會is ok

me
thx

食啊食啊

你可以企後排

ZOOM OK?

我毒撚第一個報名

怕出街（人多），不了
精神上到步支持你，如果攪

23 28可以
真係見係你
但可唔可以食啲嘢係冇乜碳水

有冇靚仔巴打肯出黎洗底

真係黎先join

牛扒

影一張相俾人笑足幾年

牛扒放題之類
真係淨係見係城哥

第一次見唔會係上我屋企

等下次

心靈unlock左

You can join next time

好想嚟

我既心靈,unlock!!!!!!!

想黎但怕老尷

原來唔係香港

有冇咁多澳洲人

想join

有女仔去嘅話就叫埋我啦

快啲follow香港人嘅ig啦

如果黎 你點過黎？

我都驚架 不過一齊啦
多d人出黎一齊就唔老尷
黎啦

Nsw去到Vic?

有幾多人去

一齊啦 聽日起身有多d架啦
你去就有6個

上面位巴打話23先解封

返香港搞生日飯

渣車 要分幾日渣

少少怕尷尬

唔洗等我

多人一齊老尷 好過幾個尷尬
冇野做咪黎食個飯

Brisbane，太遠不了

暴仔等返香港

Zoom

Join左先到時一齊尷尷下就唔尷

一齊尷下先

等城仔返香港

喺荔枝角手足